法國巴黎電影院東主將「花木蘭」宣傳展板破壞涉憤

隨著迪士尼宣布「花木蘭」會係Disney+推出而跳過戲院上映，法國巴黎一個電影院東主將「花木蘭」宣傳展板破壞涉憤。因為肺炎令到很多電影延期同時很多戲院無法營業，本來期待「花木蘭」的上映可以減輕他們的負擔。結果迪士尼直接跳過戲院在Disney+播放，令他大發雷霆。

劉亦菲：「我支持香港警察你可以打我了。」

去片

成個白衣人咁

唔係寫法文 都會以為係鄉黑

1